請廣傳：人渣戀童老千，搞完人個女仲要呃埋人d錢

為免再有受害者，請幫推，請廣傳！

#8Mar #將軍澳 #悼念會 #周同學
【梓樂悼念會】
日期 : 3月8日 (日)
時間 : 19:30 (20:09分默哀)
地點 : 將軍澳 尚十
*請自備蠟燭鮮花 , 及戴口罩
Source :

3萬

都有地址仲要出錢搵人

詳細？

又食又拎 爽

點解騙子多數肥閪/肥鳩？

@agentCC

竟然仲有人記得連登首席戀童監躉
魔術手田少雄

香港人就係乜野都鍾意外判比人自己唔撚洗親自郁手

我純粹幫佢公開 等大家小心受騙，當然知道佢行蹤更好啦